中國銀行8.8厘

世紀超平價

應該人棄我取

定人棄我棄?

棄

貪息蝕價

吹湊大陸股之前麻煩提返大家要交10%稅先啦

8.8x0.9=7.92厘

然後再提返大家有賺息蝕價嘅風險

2.4入我真係諗唔到可以點輸
除非g爆
值博率高高老貓好多

永遠股災都係有班人好似你咁

日日叫末日

全世界銀行業都係無運行, 呢個時候買銀行股, 除咗想做韮菜, 我都諗唔到原因

總會好返
sars果時咪話樓無運行

盈利年年升 係派息唔升
d錢唔知去左邊
肯加股息 個價應該會上
而唔係長期横行
而家仲要讓利添

曾經金融海嘯我都係咁諗原來佢係唔會升㗎。

8厘跌撚走左啦

派完息比你跌到得返2蚊咪又係蝕

買一手紀念支爆？